明白有責任難逃

明白有責任難逃
卻想要尋找從前那些已失去感覺 終找到

但找不到